香港電台：回應持中資銀行帳戶 特朗普一方只繳稅不涉任何交易

《紐約時報》報道，美國總統特朗普持有一個中資銀行的帳戶，但未有申報相關資料。

報道說，稅務紀錄顯示，特朗普名下的「特朗普國際酒店管理公司」，在2013至2015年，透過有關中資銀行帳戶，繳付超過18萬8千美元地方稅款。

特朗普一方承認擁有中資銀行的帳戶，他的律師表示，有關帳戶是公司在中國設立辦事處後開設，目的是探索亞洲酒店業潛力，強調帳戶是用作繳納中國的稅款，不涉及任何交易或商業活動，而有關中國辦事處自2015年起就停止運作，雖然帳戶仍然開設，但未用作其他用途。

其實有個戶口有乜咁奇

擺明就係抹黑

連登: 有中資銀行户口就係藍

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

如果反撃既黑材料就係有中國戶口
咁其實反映左 侵侵好清白 冇奶過共

體諒下啦 班libtard千辛萬苦先至搵到呢啲料可以爆下

你睇NYT就知又係fake news標題黨

女神痾屎=臭雞

流出晒證據做ptgf =睇唔到

果然reddit話咁快就上左熱門
班友屌佢交稅俾外國仲多過俾美國

有中資戶口嚴重過搞細路
NYT

睇到Trump既即時回應
就知Child登真係身有屎

New York Time 反侵，連有戶口都話佢啦

一問就講晒成件事 來龍去脈咪正常

體諒下
班左膠谷住道火好耐

唔係做生意既事實係

成班唔撚識野既先會大驚小怪

侵侵識玩，開個戶口交税，淨出，攞晒分。
拜登家族D戶口，不停入，又唔敢出嚟做公關，輸硬。

黑材料係共產中文！！係痛腳啊！！

有個戶口都拎出黎講同馬英9看錶有咩分別

18萬8 USD都可以拎黎抹黑 ON9

駛唔駛打到咁應

反侵派識玩，就移花接木整張假銀行結單，入面忽然多幾億

反應得好快
呀登嗰邊就真係

Spin China 已證明Russia gate 係老作

而且最好spin 多D